原來曹永廉成六十一歲...

1965年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

仲唔訓既？

比粒膠你先

不過真心，其實都唔似51歲

又抄post

三字經

2016-1965=61?????????????

52

我老母1960年 今年先57歲
佢點61歲呀樓豬

又撚

又回帶

新會然

61
6+1=7->2017

Hints: 阿爾克馬爾

chow post 9